機場重兵就去商場 做法正確

今日班狗幾克制
又唔敢係商場放催淚彈
減低被捕人數
帶口罩玩匪旗嘅手足要剪頭髮
同埋清理屋企

團結 不割蓆

光復香港 時代革命

721 831

新地今次唔敢叫黑警入商場？

商場室內戰對我地最有利 狗必須埋身肉搏 支持商場戰 武運昌隆

未做野就克制？

係商場完全唔敢做野

831

應該係未諗到點處理
好似狗鐵咁，完全關門，商場又係死

可能係見黨鐵奶左野 而家商場都要小心行事
個個星期比人破壞點做生意

示威者只要唔係明目張膽破壞 商場就應該唔會叫popo入去執法
一旦真係破壞 商場就再無野輸 叫popo入變得理所當然

走得快好世界
瘋狂轉場 封哂D商場丫笨

清算黨鐵商場

商場唔會死，每個星期六日最旺人開唔到鋪好快商戶就會投訴施壓，等狗鐵同黑警勾結都要考慮下先

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

每一兩個星期重點揀三四個不同區商場入去靜坐罷買，搞撚死狗鐵

今日重兵青馬
聲東擊西做得好